英國會議員Marcus Fysh：我們應該給英國居留權予所有香港公民

So sad to see Hong Kong, the most efficient, fair & free trading rule of law jurisdiction in the world being undermined. What a waste. We should offer all HK citizens UK residence, and take on board as much of the Hong Kong ethic as we can, for similar freedoms and dynamism.

Hong Kong ethic

方舟

十卜

冇bno

97後酸撚到仆街

D 賤種藍絲過埋去大鑊

終於講人話

所有又唔好
起碼要啲仆街官同藍絲要篩走
之後要宣誓效忠事頭婆

150同埋專材計劃蝗表示 : 今鋪fatfat

呢班最可恥 又食又拎

英國收返香港咪最直接做法 中國當著全世界面前破壞《中英聯合聲明》

藍絲除外

到時海外復仇，睇佢地點死

俾埋D藍絲黑警同間諜過去

一定要做篩選

大陸人: 拎香港身份證送英國居留權
快D 呃香港廢老結婚

推

一定要啦
唔係阿豬阿狗都去到咩

UK thx

條件係一定要有永久身份證，香港出世（雙親係香港出世亦可）同在中國內地冇任何物業
咁樣可以洗走一堆非真香港人如藍絲新移民走埋過去

仲有好多後門
入境處咁奶共,中意點批身份證俾蝗都得
大把共官同共諜會用香港身份證玩滲透

孟晚舟都可以無喇喇有香港身份證

唔應該
太撚多藍絲

所有吹太大
益撚晒啲間諜

咁樣同香港日日百五個有咩分別
依家我地都鬧9啲大陸人日日落黎
點解會覺得啲英國人想我地啲無BNO嘅過黎
去到做二等公民 不了不了
港人自決！